\subsection{Situatieschets stagebedrijf + motivatie}
  % In de situatieschets geef je aan in welke omgeving het project zich afspeelt. Omschrijf de aard van het stagebedrijf en de activiteiten van het stagebedrijf. Wat is het doel van de organisatie? Welke producten of diensten worden er geleverd? Welke zijn de Unique Selling Points van het bedrijf op vlak van IT (in welk IT domein zijn ze gespecialiseerd, op welk vlak van de IT business willen ze zich profileren, ...)? Wat is jouw motivering van het gekozen domein, het gekozen project en het gekozen stagebedrijf?
  Het project zal door 2 stagestudenten ontwikkeld worden. Iedere student krijgt een specifieke taak, maar er gaat veel worden samen gewerkt. De stage gaat door in de AI Hub op de Corda Campus.\par
  \stagebedrijf{} ontwikkelt en onderzoekt allerlei slimme toepassingen van de emerging techonologies en bundelt praktijkgericht onderzoek en dienstverlening op het snijvlak van IT en elektronica. Het spitst zich toe op mobiele technologie in de breedste zin van het woord en zoekt naar slimme oplossingen voor objecten en gemeenschappen: van slimme sensoren, uurwerken, telefoons en tablets, tot slimme gebouwen en smart cities. Daarbij staat de toepasbaarheid en inzetbaarheid van ontwikkelende toepassingen in de praktijk steeds voorop.\par
  Ik heb voor \stagebedrijf{} gekozen omdat ik er de kans kreeg om verder onderzoek te doen waaraan ik tijdens mijn IT-Project ook al aan heb gewerkt. Ook het kiezen van een meer onderzoekende stage leek mij niet slecht om na mijn bachelor door te schakelen naar een master.

\newpage

\subsection{Probleemstelling(en)}
  % Waarom er iets moet worden geproduceerd, blijkt uit de probleemstelling. Wat is het probleem dat je moet gaan oplossen? Waarom werd het project opgestart, in welke fase bevindt het project zich op het moment van de stage,...? Wat er geproduceerd gaat worden, wordt in de doelstelling uiteengezet.
  Het project is opgestart om een basis architectuur te hebben zodat er makkelijk en snel een ontwikkelingsomgeving ter beschikking is. Verder wordt er ook onderzoek gedaan naar verschillende SLAM algoritmes en deze implementeren. Het gaat over indoor en outdoor implementaties, ik ga mij vooral focussen op de indoor algoritmes.\par
  Het project heeft al meerdere voorafgaande fasen gehad. Zo heeft een IT-project de architectuur al geïmplementeerd in een specifieke toepassen. Er gaat dus nu een meer generieke structuur moeten geschreven worden. Er is ook al een stage rond het onderzoek van SLAM-algoritmen gegaan, dit moet verder uitgebreidt worden en specifieke toepassingen ervoor ontwikkelen.

\newpage

\subsection{Doelstelling(en)}
  % Door middel van een doelstelling wordt het gewenste eindresultaat van het project omschreven. Onder omschrijving verstaan we een bondige en relevante beschrijving van de doelstellingen die je wil verwezenlijken, de methodiek die je kan/gaat aanwenden, ...
  Er moet een architectuur gemaakt worden voor multi-agentsystemen. Inclusief documentatie hoe deze gebruikt kan worden. Het gaat ook gebruikt worden om verschillende toepassingen uit te werken. Deze toepassingen implementeren verschillende SLAM-algoritmen waar tijdens de stage onderzoek naar gedaan wordt. Er wordt een onderscheid gemaakt tussen indoor en outdoor toepassingen, dus er zijn minimaal 2 uitwerkingen die opgeleverd moeten worden.\par
  Het onderzoek en de wijze waarop wordt uitgeschreven in een thesis.

\newpage

\subsection{Randvoorwaarden}
  % Welke afspraken heb je gemaakt met:
    % • het stagebedrijf, de bedrijfspromotor (werkregime, gedrag, …);
    % • de school, de hogeschoolpromotor (overlegfrequentie, manier van rapporteren, …);
    % • jezelf (vooropgestelde actiepunten, inzet, doel, …);
    % • de medestudenten indien je met meerdere studenten aan een project werkt.
  \begin{outline}
    \1 \textbf{Beslissingen:}
      \2[] De wijze waarop besluiten tot stand komen, bijvoorbeeld: je bedenkt een aantal mogelijke oplossingen met zijn voor- en nadelen en de bedrijfspromotor maakt hier een keuze uit.
    \1 \textbf{Beperkingen:}
      \2[] Omschrijf eventuele beperkingen waarmee je rekening moet houden. Dit kunnen beperkingen op materiaal, tijd, personeel, ruimte, kennis, e.d. zijn.
    \1 \textbf{Kritische succesfactoren:}
      \2[] Wat heb je zeker nodig om het project te laten slagen (bijvoorbeeld werkruimte, apparatuur, ondersteuning...). Dit kunnen eventueel ook middelen of werkruimten buiten het bedrijf zijn.
    \1 \textbf{Onzekerheden:}
      \2[] Het bereiken van de doelstellingen kan voor sommige projecten, afhankelijk van de beperkingen en de kritische succesfactoren, nog een vraagteken zijn. Vermeld hier deze onzekerheden.
    \1 \textbf{Afspraken:}
      \2 Studenten houden zich aan de glijdende werkuren van \stagebedrijf{} (I.e. 38u per week, starten $\leq$ 9 am, minimaal 30 min middagpauze)
      \2 Alles wordt ontwikkeld op eigen laptop of op de voorziene workstations, tijdens de werkuren pushen naar een met de begeleider afgesproken repository
        \3 Version Control verplicht te gebruiken voor Smart-ICT
        \3 Github repo te voorzien door begeleider
      \2 Voortgang bewaken door frequent stand-up meeting te doen
        \3 Dagelijks invullen in $\#$standup kanaal op Slack workspace vóór 09u15
        \3 Fysieke stand-up met alle stagairs $\rightarrow$ 1x per week op vrijdag
      \2 1x per sprint presentatie van resultaten naar de begeleider toe (sprint planning)
      \2 Insturingen
        \3 Portfolio’s en andere communicatie steeds via EPOS naar begeleider PXL 
        \3 Deadlines voor teksten op EPOS respecteren! 
        \3 \colorbox{yellow}{Geel markeren wat nieuw of aangepast is}
      \2 Solliciteren tijdens stageperiode
        \3 Flexibel
        \3 Afstemmen met begeleiders en team
        \3 Tijd inhalen
        \3 Andere afspraken uit PPT stagebegeleiding
      \2 Geen shenanigans
        \3 Geen speeltuin
        \3 Geen boksring
        \3 etc.
  \end{outline}

\newpage