\begin{tabularx}{\textwidth}{| l | X |}
  \hline
  Datum: & 20/04/2020 - 24/04/2020\\
  \hline
  Geplande taken: &
  \begin{compactitem}
    \item \hl{Schrijven portfolio en eindwerk}
    \item \hl{Bash scripts naar Python}
    \item \hl{TF-links bug fixen}
  \end{compactitem}\\
  \hline
  Stand van zaken: & \hl{Tijdens de paasvakantie is er reactie gekomen op een issue gepost op het forum van PX4. Deze feedback zal ge\"implmenteerd worden. Ook het de performantie van RTAB-Map en Octomap moet onder handen genomen worden. Doordat er een deadline is van het eindwerk, wordt hier deze week ook voor geschreven.}\\
  \hline
  Problemen en knelpunten: & \hl{De TF-links zijn niet goed op elkaar afgestemd waardoor bepaalde elementen de verkeerde referenties gebruiken. En de code functioneert niet meer hetzelfde als voor de paasvakantie.}\\
  \hline
  Oplossingen: & \hl{Issue gepost op het forum van PX4, hier antwoord op gekregen en nadien de 'oplossing' ge\"implmenteerd. De volgorde van de code aanpassen, hierdoor bekwamen we de plotse bug niet meer.}\\
  \hline
  Persoonlijke reflectie: & \hl{Enorm veel geschreven aan het eindwerk, en hier en daar een wat bugs opgeost en optimalisaties gedaan van de code. Geen nieuwe features maar wel een betere basis om op verder te werken.}\\
  \hline
  Planning volgende week: &
  \begin{compactitem}
    \item \hl{Finishing touches bij het schrijven}
    \item \hl{Onderzoek path planning}
    \item \hl{Onderzoek aansturing UAV}
  \end{compactitem}\\
  \hline
\end{tabularx}